國際線手足 Twitter 唔好用自己相

各位幫手係Twitter 做文宣嘅手足
唔好再用自己相同慣用user name
最好少提及自己事
免得俾班外國5毛起底
一切要小心

#fightforfreedom
#standwithhk

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

唔好用藍絲啲樣做profile呀

另外 大家唔好post 山埃比solomon / 其他senator啦
有好多FCed係錯嘅

我知大家都好心急想俾其他人知香港係點
但真係嘅嘢 影響大局先推俾solomon yue睇
成日@人都會覺得煩
而且好大機會miss最重要嘅嘢

仲要圖中咁錯嘅真係無得拆
推到國際層面 人地senator推埋比DC先知錯 真係瀨野 會比警犬收皮

柒一次就夠啦

大家見到手足仲用緊嘅
不妨用善意提醒

最弊係今日見到 係solomon還拖時手足比嘅"彈藥"

推！

推

唔用真相唔係更似bot咩？🤔認真問
俾人感覺係唔同individual關注時事係咪好過一班匿名人瘋狂RT?
sorry我係pr撚🤷🏻‍♀️

應該都唔會
暫時見到國際上唔會因為無相而唔理你
因為文宣組都真係有相有片show到出嚟